Joy4deal 賣衫堅定流？

Facebook 成日見到呢d網賣廣告但又唔多見人有評論 好驚比完錢乜都收唔到

有無爸打用過可以講下

堅，快啲買